想知聽聽下歌耳嗚啫係點

如題

即係耳嗚囉

咩係耳嗚？